閱文，你中左未？

又唔中

我都唔中

唔中